[懶人包]社會信用系統=5G+智慧燈柱+新身份證(監控3寶)

2022 預計5G普及
2022 智慧燈柱 (RFID偵測)
2022 全面換身份證 (俱備RFID技術、可定位)
以上3樣等同監控3寶、係為左未來3年會係香港實施嘅社會信用系統而準備
相信逃犯條例修訂唔多唔少都係同呢個系統有關，因為可以將提出反對出呢個系統嘅人送中

要推比更多人知道唔該

咁好食嘅3寶唔係唔推呀

推

其實個個都用防rfid 卡套

新身分證真係有用？

同埋好懷疑中國的科技靠個濕鳩cam係咪真係認到咁撚勁

當然個評分係真

但操作上呢....以中國一貫做法就係亂鳩咁黎

你估下會唔會立法唔比帶套？
當監控鏡頭影到咁多人帶套，佢會點做？
另外有5g , 5g簡單講係點對點系統，利用5g系統搵你資料有幾難。
對共產黨黎講，係好多無限可能

algorithms可以喺open source到fork 返嚟
而個ai 強國大把raw data 比佢train
唔一定要認樣
認身體特徵 手腳長度比例等等
認行路步幅速度姿勢
已經好易identify到

死啦，我對未來世界抱著恐懼，種種事件都令人難以想像。
22強國讉責中國人權問題，但另外37國贊成，當然呢d國家都係有人權問題，但基於少數服從多數，呢22個反對國最終都會有人想行呢套系統，因為一黎可以維政權，二黎可以ko晒反對派。
隨住蝗蟲周圍移民，隨住自由貿易影響。
d強國都會開始收皮。
去到最後，全球都會係共產黨。

有用，推

係監察燈柱
香港人冇受權政府安裝

Push

授權

三寶？

三害呀

push

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

係監控橙柱呀diu
監察咁撚好聽

信用系統仲需要你衣食住行既data
大陸就有淘寶滴滴餓了嗎攜程大眾點評
仲有支付寶同微信支付全方位紀錄你其他transaction /消女費

香港呢方面不斷被滲透緊

我係懷疑中國科技有無咁撚準確

我覺得個「電腦評分」係做樣

實際係用黎打擊異見人士

講真呢三寶比起呢個全方位打擊差幾皮
過去十年 未有5G沒有咁新型既tech
中共已經知道晒你一舉一動啦

做咩講到5G 天上有地下無咁

朋友上過大陸睇啲cctv公司
其實真係發展到一睇就有哂你身份資料
唔好以為呢樣野難
而且係周街都cam

喺AI 角度嚟睇只要data 夠多就準
佢點評分嚟講
球証旁証裁判都係佢嘅人你話呢

你睇返5g資料就知點解。
係當佢係lan咁睇。以前d基站可能係1對10000咁分數據量，但5g係屬於ai形式點對點，係唔會影響到你上網速度，即係光纖。

一定有咁撚準 因為佢研發監控技術嘅資源一直都係國家級

唔信有咁勁既科技，真係咁勁仲洗乜靠美國技術

手推

我諗大家未見到真正既情況係點，未識知驚
一齊睇下大陸既信用系統運行成點

3 寶

仲有衣食住行既滲透日冇人講

仲有好多人唔知

呢位同學可以參考下強國嘅自主研發例子
或者可以睇下近幾年點解做到咁多戰機出嚟

科技一早係度啦係得中國無視人權安裝使用

推我無野講

CCTV 係咪試緊一間公司幾百員工

但係街上面有幾百萬人

個電腦咁勁可以同時睇咁多data ? 仲要24/7 咁睇

的確懷疑中國科技做唔做到咁撚勁

基本上現有既最好既face recognition技術都係大陸人做，10份paper9份係清華北大狗咬狗，所以唔好睇少個cam

表面上就話用cam + ai 去評你分（好似好公平）

實際上根本人手去打擊部分人士

我話嘅

咁 face id 係咩黎？

有事先搵人
你估長期FULL LOAD?

face identification 都係同上

端都有唔少報導講過其實
我朋友講既情況基本上同啲報導差不多（佢個陣已經係3年前同我講）

支那安徽大媽闖紅燈「系統抓到」！大螢幕放送個資 她抬頭嚇愣1分鐘

正解 可以收完data 等條街少人(少input) 先再identify

仲有新passport

Face ID會先用泛光感應元件照亮用戶的臉部取得2D紅外相片，然後再用紅外網路攝影機辨識，接下來再用點陣投影器向物體的表面投出三萬多個特定編碼的紅外點，再通過反射回到紅外網路攝影機接收器，利用紅外相片和反射回去的紅外點間的偏移，就可以物體獲得臉部表面的景深資訊，從而構建一個3D精確模型，然後就會將紅外圖像和3D精準模型傳送到處理器中，並轉化成一道數學表達式，比對之前已註冊的面部資料後，就會得出結論。 其中的「注視解鎖」的功能是通過紅外網路攝影機捕捉眼球的畫面並辨識瞳孔特徵來實現的，技術提供方是：SensoMotoric Instruments、提供機構光技術的PrimeSense公司和提供面部捕捉技術的FaceShift公司。

SensoMotoric Instruments : 德國公司
PrimeSense ： 以色列公司
FaceShift ： 瑞士公司

中國係face id 真係領先全球？

唔好玩啦 呢37個國家夾埋都唔夠一個美國咁大影響力 你估國際政治係玩少數服從多數既咩 邊個國家有錢有核彈就有話事權架啦
再者外國係實行民主制度 成個政府都比人民監察 可能唔排除會有好似智能燈柱之類既係統出現 但冇可能去到中共咁痴線

呢單野有d懷疑係fake news

但其實只要夠多數據真係要分析唔難
有時老母睇啲大陸野
都見到大陸啲cam真係多到傻
無論點都好 就算佢呢刻未做到咁 將來科技都做到
你今日唔反佢唔stop佢 = 送死

佢唔需要全部人搞晒，只需要搞幾個系統容易認到嘅就可以。

呢個face Id 係iPhone 解鎖個種，我講緊cctv個種

題外話，cu ust ku都有lab做緊，全部都係nds

推到拆曬d監控燈柱

上面真係好井底，我親眼識過強國o既大數據同人臉識別系統。根本就係西片科幻科技搬去現實。早係7,8年前我係強國渣車穿州過省，埋road block佢都可以即時check返哂我3日所有行程，中途停過咩地方，咩時間，咩有街小路全部知道哂。
而佢地而家最新o既監控，係恐怖到一旦log到你資料，按個制全城，全市5分鐘唔使就會list哂你過去幾個月幾時幾月幾日幾點行過咩地方，有哂圖有哂marking , 大陸監控系統可以話係全地球最先進。唔係話美國佬唔得，但人地係法律上點都玩唔到咁過份o者。

由手機imei開始，到ip地址，號碼本身，到你所有消費系統，以及居住，都係實名登記，每條大街小巷，都有無死角全天候4k高速球，加埋其他所有安檢同自動識別系統，你起你底根本無法隱藏。要捉一個人，根本連跟都唔使跟。

唔記得帶身分證/帶護照出街得唔得

咪搵附近巡緊嘅犬去搵你囉

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

屌你老母你冇做錯怕咩比人扣

pushh

你屌我老母？
呢4個字就可以告鳩你扣你分。

推
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山
各有各做
不撤不散

今日上水
聽日沙田
頂住呀香港人

推呀屌你老母！

減100分

港共可以推法例禁帶防rfid卡套咁咪得

我就預撚左比人扣到負

請貼長輩牆

好清晰

比人扣到負會連做狗都不如，真心覺得呢個世界痴撚線，咁嘅人咁嘅系統都可以出。好聽就信用，唔好聽都係奴隸。

我有加藉

係你扣晒分嘅時候，你連飛機都唔比搭。仲點返加國？

唔可以俾香港引入呢樣野

港共唔聲唔聲做緊啦

好地地換乜嘢身分證
呢個係第一步
更新你個樣入database

我不嬲都話
中共打開口牌就唔會做
中共真係做嘅就唔會出聲

可以唔授權裝燈柱
邊個夠佢玩

正

裝燈柱要通過立法會，但現時建制係大多數，民主呢邊唔夠票，要靠今次選舉踢走建制

電橙住同身分證都係政府話要就要，又唔係立法，點阻？叫財委唔批錢搞？

下裝燈柱要過垃圾會？真心唔知

普通燈柱係唔需要，但燈柱有智能系統。

正苦仲推緊個eID，將網上一切要認證既野連結落正苦id系統度

為實名認證準備的

好撚恐怖啊！！！！！！

佢真係分析得好詳細,而且夠哂中立無偏頗到,證明呢條"社會信用系統"有幾恐怖
到時香港人你想離開香港旅行/移民?諗都唔好諗呀你

政府好聽就話將香港變成智慧城市
但實際上就喺度用科技監控市民！

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

香港人要準備黎緊幾年會有更升級的抗爭

1984香港版

如果台灣大選輸左，逃犯條例就會再出返黎，依家係緊張台灣局勢所以暫緩
要知道條例下年7月先會自動收皮
台灣係1月大選，5月就任。
應該同年6月就會出返逃犯條例

我無野講

全民拒換智能身份證

仲有機會既可以自己拒絕其中一寶

講監控中國係勁
中國科技本係勁
差在佢想做成點[[/i]

請正名為監控燈柱

唔好忘記身份證有eID
已經俾平安科技投咗

你講粗口減分喎
你po完呢句野
以後你唔洗搵好工
冇得旅行
冇得搭巴士 港鐵
冇得去商場 酒店
冇得買樓租樓 住緊公屋就即時交出黎
掃街都唔比你做
訓街黑食啦你

多謝幫我推片

利申：我係白兵……

所有操作都會亂嚟，但

除咗監察，因為要令政權穩定喺自己手，所以一定會做到滴水不漏

設計依個計劃係英國名牌大學PhD既中聯辦副主任 譚鐵牛
自己去睇下中國實施既成效

唉 rip

推爆佢

幫自己推

監控系統是沒有問題，問題係操控監控系統嗰啲人，係咪個個道德委員會審查過? 賣資料、老屈、無故監視、跟蹤、錄音，視像..

而且每人都有手機，如果你唔用手機就有國安局專人黎查黎。

落雨擔遮點監控？

依個幾重要
到時大陸真係可以隻手遮天
少數管多數就係靠依類監控野

佢敢裝大把友仔拆

我無懷疑過中國推行的力度強度
亦無懷疑佢用cam監控

我懷疑嘅係真係可以用cam認到你丟垃圾
再扣你分
懷疑佢個科技做唔做到咁勁

裝左好多啦宜家

佢可以分區搞嫁
冇可以某區有幾百萬人
我唔覺得好難
有你手機GPS 定位做認證
加埋三寶搵人唔會難
而家連google 都初步做到

班友話認到你行路style 再認到係你

全部用太空卡/無名data卡

犬一野搶你手機,大把野CHECK到啦
一上網GOOGLE已經記錄左好多你好多行蹤

補充一句
部機係你既即記錄你行蹤
唔係你既一係偷/拎俾人/借人
你又要有證明借熟人
佢都夠料逗你一陣啦

果D合理懷疑跟本搵尼講
我中學係機鋪打緊機都可以拍我埋牆搜身啦
報案都可以變打我
跟本警權就好大

要配合RFID 身份證至有用

就咁擺係到已經好不安啦

多謝支持！

咁有乜辦法 又野餐發夢？
不過啲狗官話香港唔會跟大陸好糖衣毒藥feel

你真係覺得我講笑
自己入去睇

政府有好多野都話唔會啦，你信佢？
警犬處長都話冇定性為暴動，最後係咩？
又咪比人見到份文件，真係當人地on9唔識check

我諗黎緊政府會做嘅野係將社會評分系統改一改基本資料再改埋個名就推出黎，就好似習大大同台灣傾嘅九二共識一樣，與一國兩制無異。
改完推出話明唔會扣分，但實際個扣分制只會係大陸記錄，係香港會將d分隱藏。當你返到大陸後無就會無法再返香港，因為你犯晒大陸野比人扣晒分冇得用交通工具。

咁耐之前已經係咁

推 好撚恐怖